細佬個朋友離家出走 老母比間屋佢住

叫佢唔好插手人地d家事又唔理
仲比埋屋人住
間eywf接鼓勵人地離家出走
有冇計阻止佢

幾歲呀條友？
間屋你老母嘅佢免費比人做一樓一都吹佢唔漲架啦

最少好過佢唔知去咗邊既
咪俾佢住一晚之後掟佢番屋企囉

under 18
係咪應該報慈母

老母諗住收留佢直到下星期三
我反哂對都冇用
唔係我冇愛心 係我怕會上身
始終係人地個仔人地屋企既事 佢仲要未成年

都唔係唔知去邊
佢地去左海灘扎營

我覺得佢多事囉

你重多事啦
成件事最冇關係果個就係你

個朋友係你細佬嘅
間屋係你老母嘅
個仔係人地嘅

好有義氣feel

我手痕想做報警撚嘛

點睇

btw #28031
an狗既質素原來就係咁
不意外

說得完全對

我廢事老母犯左法都唔知渣

成世人都未做過an狗
今日終於可以一嘗做an狗嘅滋味了
感謝樓主